M 記個自助售賣機幾時無左凍檸茶呢個OPTION?

近幾次用部機, 次次飲野果PART 都唔見有凍檸茶揀
屌, 但係有熱檸茶揀wor, 究竟係部機有bugs 定點

轉左凍檸樂

究竟點先搵得返凍檸茶呢個option!!!!!!!!!!!

吹佢唔脹既係係counter 叫係有凍檸茶

點揀

無人識?

凍檸茶會唔會係"下一頁"(要橫向拉個screen)

唔係....
我試過拉向右都係無呢個item

拉落去呀

加大就冇得揀

好似所有野都係向下拉

唔怪之得啦
次次加大都搵唔到個ITEM

M 記真係ON 99
有乜可能加大就會無左呢走飲品
你部機壞左啊~~~~~~~

有D 向下拉
有D 向右拉既